班環保膠開始鬧食肆sell外賣

又話D食肆主張外賣優惠，又同uber eat、food panda合作送餐，搞到浪費左幾多即棄餐具……
大佬呀！而家係抗疫時期呀？個個都叫冇咩事唔好出街，唔叫外賣點食野呀？

環保撚唔好用口罩

叫你自己種菜食

其實叫得外賣，即係喺屋企食，仲使乜要餐具?
如果客人堅持要餐具，咁係客人問題，關食肆乜事呢?

叫佢地唔好戴口罩

有無圖睇吓點鬧？

係咪又係搞走塑邪教

攻擊唔到客人
一係叫佢地跟住foodpanda 指住個客黎屌

no, 食肆唔知你邊度食，所以預設有，你屋企食，應該自己出聲唔要，責任唔喺鋪頭度

收皮啦環保膠

佢地係執著埋個餐盒

都多鳩餘
次次都要齊飲管餐具

垃圾環保撚
飲凍野一次用兩支飲管

呢排佢地心虛 唔出聲

叫得外賣就係唔想洗野
梗係拎齊晒餐具

Teargas 噴到全港都係既時候佢地有無鬧警察破壞環境

其實洗野都係浪費食水

仲會沖左D 洗潔精落海